頭先飲茶聽到隔離個老人家話...

個老人家指住個手機話：「呢個後生仔係真、呢個」

你班友仲比d分化撚帶左去割唔割蓆
屌柒邊個果個

尋晚單野明眼人都知咩野事啦

專心做好今日機場和理非道歉好過啦

第五炮 尋日個金毛MK仔 唔好以為我唔知你係邊個 一早認證得你隻

[red]呢個係琴日搞事既Mk仔，原來係警察黎[/red

警察黎

推

機管局教路
關於機場禁制令反思